我決定唔再支持利物浦

我每次睇佢比賽佢都輸
所以為左利物浦好
我以後唔睇利物浦

你可以繼續支持
但唔好睇

無錯
所以我只係唔睇
一時手快打錯